有冇記者敢係聽日記招問張竹君「點睇衛健委話0確診」

即刻blacklist下次唔歡迎

蓋青你點睇你陳日開左十個膠post

無啦肯定

認錯人 朴初瓏黎

違反國安法喎
邊度敢搏